已all out 1337 雷蛇 （16）

唔玩啦

唔玩啦！

留低啦唔好走呀

屌你老母瑞信 唔玩喇

all out 1337

屌你老母！

賠錢牙

一手都無點賠

癲佬返嚟咁多日跌足咁多日(;´༎ຶД༎ຶ`)

走呀!!!!!!

嗯... 無奈

第一日好似升

豬死了

加埋疹狗叫3蚊買

唔玩喇唔玩喇

等3點神秘力量

就到我買入價...多手加貨

唔玩啦唔玩啦，有冇人暴力救蛇

神秘力量34

回水呀陳生屌你老母

sh

神秘沽力

升又唔係跟足咁升，跌就跟跌

瑞信搞晒蛇仔同hktv
dllm

人升佢跌 人跌佢跌

可惜個勢唔順... 否則有大戶一夾。佢就死梗。

嗰陣2.9落2.2唔係回購頂住嘅話隨時唔止添

屌 你 老 母
陳 生 食 屎 啦

今轉落到2.5睇下有冇得救好過啦

唔驚
一車車牛牛進場(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

牛牛刀有靈性ಥ_ಥ

玩撚完

仆街啦! 牛牛撈底.....仲有排跌呀

好多都流緊眼淚...

就黎頂唔字
尋晚邊個ching咁準咁講話今日2.6至2.7左右

日日咁批5% 5%, 好難唔入肉嘅

6060典部署

晏晝加大再諗

痴媽根。。。

垃圾，賣左佢算

屋企部razer phone 2

入肉喇屌

肏

屌你老母就嚟跌到買入價
痴線完未呀屌你

All out喇 唔玩喇
買美股好過

已低過最平果手

蛇仔新出個webcam 極利淡

牛軍好落力

仲要瘋狂吹奏慢人幾步仲要
疫苗都不停出緊個口罩都係得概念
Webcam人地炒都炒完你先推

幾錢入

收唔收手仲要睇有冇回購
冇嘅一野打番落2.2都仲得

好似誇張咗少少喎

依家成本2.3好撚驚

3.3清還好嗎

又玩野。。。

見fb 留言反應都麻麻

等批牛走先有運行╮(╯▽╰)╭

點會好呀反應你出呢啲咁嘅野當big announcement

仆街

穿埋2.7

瑞信好大力

典蒜牙

屌佢老味3.3炒到落黎2.7仲唔收手

我覺得問題係加埋JPM

GEM 2.0

2.3都驚，咁就賣啦！3蚊或以上高j 嘅朋友咁點算呢?各自計算啦！

溝到變2.7

唔睇了
俾心機上班做對沖

早幾日3蚊貨 入哂肉

悔改了
買返舊經濟股算

仲話ER前3.7減半，2.7就真

係，夠膽執晒佢。

跌破左上次2.88個頂位應該都要free fall下

忍住

驚忍唔住加倉

學吓浮雲誠，參透人心，口是心非

企穩陣腳先溝啦

皮蛇失聯 最後一次見佢喺香港站......

食緊m記❓

神秘力量出現了

正股驚閪咩 大市跌 隻隻都跌 佢跌都係正常架啦

有升有跌先係股票

震散啲散戶姐

企穩50天再諗

大鑊，3蚊d貨冇走到
唯有坐下先

得牛牛接貨

最dum心係明明有得賺幾十格嗰陣無走
而家就倒輸幾十格

基本面無變 係唔係可以繼續等財報？

唔係 走啦 股joy

跌返$2

見底了
j
快
❕

今日跌咗成個月糧

+1
俾瑞信打到成地血 終於可以抖下

出面好恐怖

Lm

傳財政報告加股票印花稅

總會有散戶恐慌性拋售

跌到咁 市場以為加1000%？

蛇仔跟得好貼市 DL

港交所跌到肚屙咁

跌嗰陣跟好貼
升嗰陣就好有個人風格咁唔跟

錢多應勝，你學吓浮雲誠，佢係走早人幾步，無寶不落，債仔反口，近期又要人守合約精神

直線向下

依家加倉既話
大家會揀3800定1337？

我會選擇咩都唔做

都係7%啫
你睇我地蛇仔由3.3跌到落黎成20%都仲未跌完

3800你都敢買，十年炒一次，証明你股齡少

呀究竟幾時先跌完呢

巴打夠貪婪 我支持買晒

巴打你豬咗幾多？
我星期一仲賺緊幾皮
依家就嚟冇晒

快啲出4月糧最實際

均價3.1入都未驚過
如果唔係冇錢，一定再溝

屌你老母囤地波出嚟鳩up就跌市
還我血汗錢

公佈左未?

見蛇仔升真係唔記得左佢要跌時可以無止境咁跌
想溝又覺得未到底

長遠會升 唔洗咁驚

終於大芋Barclay's忍唔住出手了

點撚搞大佬

邊個黎

同一個月前比唔見40皮

我股齢真係少
我見佢上年開始炒起

咁都係溝6060算

3800我玩親都輸

高j嘅代價，記得努力返工搵錢，全部都係人為推升，不過唔係微信女咁坐過山車，但都夠大家有排坐，唔係大戸點贏錢

無事啦 開車啦 2.7穩啦

從來冇打算再買，如果去到心儀價，入番啲，當然唔想見到，呢個時候就係考驗定力和實力

大芋準備開車
大家上番車未

啲錢T+2緊未返來呀, 我得少少錢過日晨咋!
(慘)

未到站 冇落過車

呢啲我都試唔少，老婆叫買9988，就順吓佢意買少少

信用卡

琴日入左

我係每個月出糧找晒卡數同俾晒家用先
之後淨低嘅錢先用黎投資
所以唔洗套現

今日有特價，佢曾經係288買咗，叫佢即日287蝕錢走，佢心心不憤氣去賣，而家就條氣順返，190-250蚊都唔買，問佢係咪錢多做大戸點心

再講就出事

坐咗3個月
一直同fd介紹人地當我傻仔
唔緊要 繼續默默捱
以為上個月3.3 終於出人頭地
估唔到而家又要輪迴

x2 仲諗住威俾世伯睇
依家收返埋

蛇仔條命係唔係有啲差
次次開始升果陣大市都冧/回調

9988唔知幾時先同習仔傾掂數
搞到依家同蛇仔一樣妹下妹下

我同fd 介紹，無人理me

有咩柒得過 威一嘢 之後摺返埋
終於明點解要靜靜地贏 因為你永遠唔知幾時輸返

我同fd一直唱好

幾日時間高位計回佐3成
邊有人會買

佢要改吓唔好咁寸，要識做呢！改過才是好同志

走唔出波幅命
玩左幾個月波幅，仲要繼續

咁會好啲
坐貨無壓力

屬蛇2021年是12生肖中最多凶星的生肖，有「飛符」、「官符」、「年符」即會容易會有突如其來的人事不和、官非（如亂過馬路被罰、亂掉垃圾被罰等）、「五鬼」即是小人星，容易招人妒忌，從而在你背後講是非、「指背」即是背後是非多，容易被人篤背脊，唯有做好自己、「天哭」即指眼淺易喊，心眼不佳。

咁又冇, 用3.3計, 回到而家2.7都係20%唔夠
不過點3成唔入, 唔通等升3成先入咩

升少少跌多多

以為終於生性，衝破3加注就中伏

x2。。賣哂其他股，加注左

Mox得0.65
雖然啲錢都喺晒條蛇度

記得上個月跌落20x之後日日買一手
放假前都衝唔到270就240-250放晒
都和味嘅

改過自身架啦，希望習仔原諒佢啦

同路

原來港美加埋已經冇咗一半profit

傳統銀行定期得0.1
0.65好高架啦

睇黎我都要跟你學下玩波幅
SH都就黎捱唔字

北水淨沽出82億
關我蛇咩事

咪係, 依d 普通貨色正常發佈就係啦
仲要懶神秘23 號公佈

一講完加印花稅
出面即刻人踩人

加咁少

本來已經散水 結果再加稅 雙重打擊喎

有冇388苦主

比例上好多

屌，垃圾政府

大戶好多
加3成港共大約會收多成100億

就嚟頂唔順啦！！！

鬧習帝是畜牲
已經沒有機會可以改過了

發生咩事

咁你就識玩呢個遊戲，唔係幾多錢都唔夠輸

恒指小時圖穿區間，3萬點變阻力，週線仲要穿頭波腳，endgame

屌。。。唔敢短炒了，賺埋唔夠交稅

傳統銀行0.3-0.5，虛擬就有1%或高少少，不過波叔又黎bond及債券有2-3釐，搶銀行生意，應該會拉高利率

我女朋友有句格言：「一日未賣，筆錢都未係你嘅」
所以閒時去到差唔多都係要放下

不過呢幾日真係就快跌到落本啦

吊吾挽喇

收市啦好嗎

我媽都成日講呢句

我媽成日望返歷史高位問我典解果時唔放= ="

你識得低位買貨，証明有做功課，唔似呢度好多水魚鍾意高追成大戶點心

大戸唔會放過呢啲機會去𡁻你啲貨，尤其係現金流好短嘅清

酒牙

呢啲說話一聽就知無買開

(;´༎ຶД༎ຶ`)

走了 不過長線揸得過

知錯了
可摸耳脾飯d錢禾

正在享受中

信自己無揀錯嘅就唯有坐貨

無貨點放呀

佢有佢買我有我買

沽空

ಥ_ಥ

X 3....

努力返工揾錢比佢哋，無計，呢啲係貪心比大戸鈎住

巧癲
Respect🙏🏼

今日排2.5入市, 係咪有啲玩寸party?

1.5加貨

0.5加貨

一星期內，小時圖超買變超賣哂

今年profit無能晒

Molamola

molamola仲要插水

就快千跌

2.65加咗貨

when people fear, I greedy

唔洗驚住，唔好比我估到，好戲還在後頭，希望無事啦

唔理啦，SH

普仔點睇

開始手震
禾系米有柏金遜

小小調整

你班大鱷魚 想震走我？

冇咁容易

越跌越要買

1.5加倉

你放晒就有得sing

恆指千跌了
幾時先見底

葉清成本幾多牙

頂吾能擦膠字，禾酒仙鳥(;´༎ຶД༎ຶ`)

放1137，升1337

岩岩終於登入左
痛能到(;´༎ຶД༎ຶ`)

有錢可以入貨，壓力大就減持，每人嘅性格、取向不同，我係老頭嘅睇法，同年輕人不同，但呢20年無論股票、物業上落都冇影響我嘅生活方式，但係身體令我不敢多飲酒，所以飲茶多咗

茶牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

啱啱飲完酒再嘆茶係大廳，所以唔使驚

唔等錢洗嘅話係咪SH就得

飲靚茶貴過飲靚油

我中意飲奶茶

呢個係我太半生人對股票的做法，當跌定之後，靈蛇就會用實力去表達佢嘅股值，例如3993

以前清貧小子每日飲公司提供8杯，麵包10塊代替早晚餐，而家見到上面嘅飲品和食物有恐懼感

2.65 又收到貨

再溝
特價唔買 唔通遲下5蚊先黎買咩

你係咪無份

所以疹表示可以入貨了

唔會啦！最受歡迎嘅行業

我仲係接受唔到疹竟然由大淡淡變咗好友...

就係佢變佐好友就大跌

其實佢係好低位買咗，合理利潤就係2.42出貨都係睇好靈蛇㗎！

誰信今日搞鳩1137 同1337

咪係囉, 大家一路恥笑, 一路上調疹價咪幾好..........
疹價一下爆上5 蚊,
天上天下天地無雙絕望頂了.......

牛牛大軍vs 衰信

香港版GME散竽夾爆大竽事件

因為疹做唔到狗

今日又冇一個月糧

2個月

真係改返名

你就係每格3千嗰個

你5千= =

廿格。。。
月薪6皮。。。。
(#ﾟДﾟ)

我都想

雷龍🦕醒未呀

希望聽日大市跌停啦

美股盤前繼續跌

停啦好嗎
可摸耳V返上去

唔跌都偷笑了

尋晚夠V啦

V多少少啦，蝕少D都好啊

大家等咗咁耐嘅業績，可能出完再插

唔好再講啦

雷蟲就有佢份

普仔幫手打打氣，唔該

美股升又唔跟 港股升又唔跟 跌又跟足晒

有冇清已經豬晒今年profit

豬埋上年profit

豬突啦

甘能癲

1337 贏4k變倒輸4k
手足點搞

贏300變豬100k

all out.走呀

Din佬
以為你$2開始買了

= =?

佢講緊1137，gme

皮清醉了解禾(;´༎ຶД༎ຶ`)

old news la

屌啊 得我仲有條爛蛇？

如果得你有貨，今日邊得嚟咁多位ching一齊係度叫春

dinpo(;´༎ຶД༎ຶ`)

未回本

呢個po無貨又叫春應該得一個人

冰能個？

風流韻事，千古不變，往事如煙，回味無窮，俱往矣！而家輪到你哋年青人嘅世界啦

搵到犯人！！

係得癲佬無蛇

俾啲信心你，我賺80k變8k

月入50K或以上，揸名車、戴名錶、食好西、旅行暫停，大學上荘嘅豔事，係連登我睇到㗎！呢啲就係青春無敵啦！有幾多可以老牛𡁻嫩草呀

我咩刀冇，年紀仲開始大

你選擇搵錢、賭股票代替一切，先苦後甜，切勿滴濕鞋先至財務自由

先苦後苦牙ching(;´༎ຶД༎ຶ`)
眼淚已經滴濕鞋

施主：歸依我佛，離苦得樂

one of the big .....shit

真, 開親vc, 可以唔show 樣都唔show 樣
搵鬼走去買個cam 咩......
出個Tesla 賽車軚盤好過啦

Gme升？癲佬？

訓醒多返十皮野

做咩事升得咁恆

到蛇仔squeeze未

又係3點後

Snake Squeeze

賣未 定等32857

但都仲蝕緊十皮你話呢

止蝕返嚟掃雷蛇

梗係止賺1137換哂gme，一晚一個double

爆升

美股充滿希望

典止double

查實大家唔好開心得咁多，一開市大家至愛嘅瑞信就會開始沽貨

又燈

我諗應該冇人愛佢

佢拍擋jpm愛佢

打孖黎

1373跑贏左1337

因為我有1337無1373

準備轉燈DL

紅緊定綠緊，無眼睇

好快就變紅

紅過紅皮

轉左

又玩RGB........

Gme 1137爆升，癲佬又贏

一個似樣既反彈都冇

又見紅

高成交
因為34

大竽又震倉, 老蟹都捱到業績

頭先諗到樣野，突然心情低落，但我唔記得諗到乜野

SH or all out?

就係1337一路碌落去

OUT

strong out

諗起佢

花少少錢，買多隻股票分散注意力

應該唔關條蛇事，我無開app

昨日波叔做D咁既野，股民、芬佬邊個都唔好受。

有消費券，一人一隻雷蛇mouse

拉闊黎睇刀系升

返工分散注意力
可能消費卷限買中資公司

癲仲有貨

或者藍底公司。

用返中共果套，做左利益圈出黎，圈錢。

= ="

1337 貪蝕蛇

邊個都屌啦
好搞唔搞搞個市連港交所都出聲話表示失望

波波好威，因為党要輸送搞明日大愚，佢就立刻加乜加物。

正，
咩叫做面係人俾，架係自己掉。
除非佢另有所圖

轉燈

到時又咪係落700 或 9988 既袋。

成日玩燈制, 有啲煩厭

可能落5號仔呢

都得

aastock股價圖黎

炒哂啲IT狗，仲有人識整payme咩

Ar skin some water ching

癲幾時再去溝囡 你消失嗰排升得最金

有冇止賺牙

有掍照溝住先啦

有跟啊皮GO J

收到wind下午開車

005，我懷疑佢賣盤。
賣俾四大國有銀行。

只買不賣搞手只求打個和

平均價變幾多╭(°A°`)╮

有鳩味為豬

0

之前有冇手足分析雷蛇基本面
原來佢新加坡有做pay apps
Pay apps前景幾好

牙添應該多貨過牙皮

後悔冇跟皮蛇炒ball fock

牙皮吾系3.1 go J= =?

yes, me 散戶

應該學癲佬玩gme 尋日都100%

褲蛇有幾多貨牙

計盤後280%
但都仲蝕緊

razer pay? 做左幾年啦
前景好架，不過人人都做，無炒味囉

原來今日升，真係冇開過嚟睇

都係睇大馬同歐美 virtual bank個牌
但講就兇狠 失落咗新加坡之後沈咗

當日拎到新加坡個牌 今日係咪已經$4

咁要問吓瑞信會唔會照樣狂沽先

市值太細，後台又唔夠硬係致命傷

值200幾億搞咩virtual bank

但其實而家香港嗰啲19 vb其實真係有生意咩

只要大戶掃，瑞信就惡唔出樣
可惜依家得牛牛買

[member][/即時十大係唔準得好緊要，唔好比即時個十大影響
[member]

賺放貸個部分囉
vb 息口全港財仔最低，都幾吸引
之前申請左兩間，可惜都唔批

自膠

no,22號ccass數據黎

神秘力量

你地刀系

上完2.8急插

陳生幾時用佢個kiyo pro 開live 呀
一齊衝入去搵佢傾計

又玩鑽石能量合金頂

All out

大戶出火

買少少7500對沖下

唔批證明生意好

老皮

神秘力量呢

皮爺帶埋力量一齊酒了

最後5分鐘嚟個神秘力量吖

白粉波係下個突手呀！

屌那星調整咁撚多 反彈1%

神秘力量令1337同1373一樣價收

有撚1%咁多呀

啱啱開始玩蛇？

係

神秘力量出現升超過1%

你睇吓小米會開心D

癲佬係咪要退地

點解下晝我睇嘅股好似唔識郁咁
連騰訊都上唔返700
波叔仲話唔關佢事

真
次次Refresh完都得一兩隻升跌一兩仙

酒牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

仲以為中左幻術
係綠色啊，但係冇郁過

好過大插呀

都係嘅
不但求爆升，最少每日升返D
上返30就好

3蚊，打錯字

打到吐哂血，有排要休養

休養到幾時
今日阿里俾習仔表揚完都只係彈一彈就返去坐
波叔影響力係咪大過習仔了

今日堆新經濟股回穩
好彩倉入面嘅REITS同內房生性
拉番少少

係人都知係做假show
一日螞蟻未明朗
一日巴巴都只可以坐貨

最少願意同你做show先，應該開始傾掂數掛
依家真係頒獎咁
起身拎一拎，又埋位坐返低

冇打錯
啱架喇
要相信好快到

預言，聽日2.6見大家

當然啦！呢隻係有潛質嘅股，老闆係進步中，佢唔夠維基豁達，眼光遠大，主要係呢幾年令股東失望，令股價跌到幾毫子，近期回升至3蚊已經好叻叻，令有人歡喜有人愁，我對靈蛇相當有信心，會持久持貨

唔想面對聽日

此情不再

科技股已經炒完，止...蝕...

想放假了

係就好呀，我未儲夠貨

GME走咗未

我係邊個

贏錢唔好驕傲，輸錢亦都唔可以失落，一日未離場都結果未定，何必為小小得失令自己唔開心

你嘅game 反撲啦！我冇份，按計劃150，100，50三次買入，平均100蚊，個女唔幫我買

40蚊係大特價，由400幾跌落嚟，這個機會不是我的

點解你個女唔幫你買

佢近排輸到暈，信心不足

依家睇返咪大特價，佢$40磨左咁多日當時d人睇$2 睇$20

你自己唔識買？

一百頭仲係大特價
未破前頂唔好叫我

而家買港股由老婆幫手，美股140叫買波音，oxy 都係低價，到全城哄動嘅gme 400跌到低於50蚊，我不會半夜睇市，買咗會DJ

打兩鋪機訓教
聽朝起身數銀紙

往事只能回味

我都唔係半夜睇
都係晚飯時間落盤
之後打機訓教

美股又急屎
今朝沽左啲，聽朝2.6又可以入返

牙皮又然

係其他群組，大批後生仔一晚幾佰人唔訓去睇市，賺到錢而失左健康真係唔值得，何況輸錢又影響心情，返工又冇精神，但美股係比港股好玩及公道

我唔係短炒皮 可以安心訓教

贏輸處之泰然，咁就當一埸小賭，輕描淡寫不影響生活

大賭黎 賭豬就要jump

大賭可以養狗住大屋

今日實仆街

糧已出，溝！

嘩屌。。。納指跌3.5％

長揸gme安心訓教

156摸頂跟契媽

moon住刀冇用= =

今日守到2.6當贏

清倉唔玩喇

冇咗一半profit，一陣條蛇又跌一個月糧

GME訓前睇170訓醒107
吾見左60%

想斬條臭蛇了

請大家食蛇羹

賺幾錢先放？

今日入貨

錢牙

一直刀蝕緊

又跟跌

勁假2.65
唔再跌都收貨嘅

出左糧
找卡數

me2 1q清袋

仲有好多個鐘先收市(;´༎ຶД༎ຶ`)

DH已見

大家唔洗驚，排2.5接刀

噚日2.68已經加過
唔加住啦

收市啦即刻 唔玩啦屌

日日跌，股災啦

糧尾了

我啲錢呀

止蝕 酒仙

美市昨晚放屁咁，
心情唔好，擺放部機，唔好望住啦。

Tim Sir 沽左？今日買唔買返啲？

1.5

已經冇睇

個倉得7500係綠色

高位跌咗20%
陳生回購未呀

琴日驚死，入左啲
但太少，唔夠對沖條蛇

條蛇一日未蝕都係繼續SH
少少7500叫做有飯開

3萬點真係魔咒黎

一開市就插800幾點

收市未

我個人啱啱收咗市

人踩人

威狗清過埋黎

跌咗兩個禮拜 跌完未

大市升唔跟，跌就跌凸多幾%
3.3直插2.5，我準備走一走先

未

蛇蛇定律:
上轉升 升咗5日
今次跌 要跌返5星期

唔見左1137post
所以黎1337

(;´༎ຶД༎ຶ`)
我睇1蚊

蛇仔條命真係好差

好痛 唉

本來唔打算再投資，1蚊我會買貨

雷蛇你傷我心
雷蛇你使我再下沉
麻煩你用心 使我痛哭可以更興奮

冇諗過可以跌返落嚟

雷蛇你讓我下沉
Wiki你讓我哭

想買但唔敢買

二位返邊間教會

幾皮現金唔知加邊隻好
依家得返1337仲賺緊

尋晚玩美女都仲搵到食
呢隻雷蟹真係夠哂閪

攻城 : 2800

7500對沖下

終極一加，終於夠1千蚊格

睇自己profile 唔見咗幾皮以為恆指穿咗3萬
原來仲未

1337賺, 你已經贏左

添蛇5千蚊格

來回天堂又折返人間咁解
2.2 大家都試過
計數無咩人蝕啦掛？

蝕緊2.7

1337給他的意義
是一生溝貨

3.05

3.3ching

ching你買開幾多手

酒呀! 無人性架

屌
真係要del app啦
咁搞法等到出業績嗰陣都唔知上唔上到3.3

吹咗咁多次，出完2.3

幾手頂多米一千幾百上落，返下工就對沖到
Ching有冇考慮加入禾地SH軍
*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

唔夠鬥
今年目標就係儲夠1000蚊格擺返357年

逆市賺錢

2.5入唔到喎

Ching你有三百幾碎命╭(°A°`)╮

留俾第n個孫

三五七年
我應該無兒無女所以應該留返比佐敦地鐵站頭100個人

冇事了各位

近排好多佢嘅改圖，邊個改架

若這一刻西蛇傾瀉下來

或者我 已不會存在

即使你34 仍不需要分開

有個換臉software

人總需要勇敢生存
我還是從新許願
例如學會
承受34

34

人總需要勇敢炒股
我還是從新進場
例如學會
承受34

明年今日
別要再急跌
破底要止蝕

如果有幸爆sing

咩教會

或在梳打新婚的盛宴
惶惑地等回購出現

或是留下給子孫SH

明年今日 暴跌已一年 誰捨得止蝕 上5蚊要十年

大家今日好好唱口

記住雷蛇勿動 這樣玄妙你懂不懂

要唱下歌仔分散吓自己嘅注意力

你未用過雷蛇mouse，都會知道好鬼正
冇攞陳生簽名，都知嗰期佢好man

開app屎，又見瑞信二字
明明係星資
點解又唔跟升，又係閪跌

rap 都作埋

連登真係好多高手

調整一下，正常的，現金流短嘅或借貸買貨就要留意或再部署

用緊裸妓無線mouse仲正

崩盤我有經驗 選一週最後那天

你哋準備好未，一二三
跟住一齊講34 34，跟住一齊講34 34

未聽過 gimme five/mr one?

屌原來係呢首

中晒，依度有齊70-90後

有冇00後C打

90C好似有?

先用6500買1500股7500對對沖先
跟住再等雷蛇跌到2.4就溝佢老母臭

排2.2*15000先

SH原來不易

34你我早已知

巴打就有
使唔使搵ptbf?
想幫補下個倉

我食開棍

普仔介紹啲妹(阿)妹(姐)有無得諗

你身為人父、夫，要乖乖呀！咁好諗咁多

-,-

介紹俾佢個仔

又唔係我要

冇眼睇，7500升最多
波叔幾時落台，整到股災

咁就稱職啦！唔係咁容易有人叫爸爸👨

波叔傳係下個突手呀

唔係嘅話好容易有人叫爸爸👨

準備開市

Molamola
美國有拜登，香港有波叔點玩
不過今晚美國係咪刺激經濟方案表決？

我同嗰仔好少傾偈，嗰女就傾得多，而家佢哋都幾拾歲啦！

今日牛牛入貨定出貨

已經吾重要

又34，我頂唔順喇

有冇人可以比d假消息安慰下我

轉左入貨

2.55入貨好無

陳生正研發雷蛇火箭

升到2.7喇

牙皮無限金錢，靠你掃返上去

冇事了

收到wind聽日大奇跡日
要入貨趁今日

ok,掃貨

琴日出左火先有錢咋

一星期前後竟然可以爭咁遠 唉

冇跟到

頂字牙，蛇囝今年仲有profit

首領刀吾Gun
抵豬

聽日絕對唔跌

港股真係屎黎，永遠只可以炒波幅
等埋業績轉場美股算

咪燈

千跌準備

其實恆指玩緊DHDL，所以聽日一定DH

心都淡

當你睇定準備入場既時候佢又轉挽法
所以聽日DL

原來恆指已經掂到前底
再下個底已經28300

跌能完未？

今日劇本唔同左

平左7500 睇升

萬L KEY!?

酒呀！！快d酒呀！！！

喂0.05咁嘅波幅唔夠食呀！又回彈咁，搞乜

1%刀有排挽

d肌開始回彈
冇事喇

ching你成本1.4典會冇晒profit= =

睇埋下星期一先
反正7500賺少咗應該係開心事

賺少左=豬

佢ARKK都應該跌入肉啦

3蚊仲有溝個啲咪蝕左
成本又拉高返

我都入肉
契媽

你日日做T成本2+幾多牙ching❓

豬到仆街
完美摸頂
女人真係唔可信架

我隻GEM蝕緊超過50%

噚日有冇減倉？

wt7usay

有人話契媽俾hedge fund 搞

差幾十蚊回鄉減佢老母
如果有錢我+瘡添牙

應該大把人睇住佢個倉嚟食啦
咁出位

你日日炒波蝠個平均價應該日日變

好彩你噚日未出糧

今日出左 要報仇了

叕有得抽PS5
希望抽中可以有嘢消磨下時間

祝君好運

往死裹溝！

蝗乳

咁大波幅，幾皮野幫得幾多

找完卡數得返幾千，拎去賭左佢算

幫到我好多

想賺少少拎嚟搭車

契媽減持左兩日
你跟唔跟? 我跟左琴日減磅

吊牙偷酒(;´༎ຶД༎ຶ`)

再溝多50手屌你老味

Ok Gun❗️

星期五入貨

隻股由疹睇好開始就不停跌

以為疹已經中左肺炎通左關

「星期五最後機會，下星期一你會多謝我」（疹蛇，2020）

3蚊叫入，跌到仆街

諗緊止唔止賺

上次2.5叫入之後消失左，結果2.2先跌完

對你無影響啦 你買親都係長揸

連狗都做唔到 你有撚錢咩

唔係呀 佢條蛇好快甩咗手

咁依家係咪差唔多

今次嚴重啲
上次佢好似冇溝
今次愈跌佢愈溝

吾挽了
轉買大貓收息算

27買大貓 而家都double啦 玩乜鬼蛇

$2買GEN而都刀50倍啦 挽乜鬼港股

Same ar 屌

收市未(´༎ຶོρ༎ຶོ`)

1337癲婆(´༎ຶོρ༎ຶོ`)

我今日10點後冇開過AA Stock

我今年profit就黎冇晒

拉闊啲個畫面
你仲有舊年嘅Profit

今日完全冇睇到條蛇，心情幾好

舊年吾計(;´༎ຶД༎ຶ`)

仲有半個鐘
可唔可以騎番上2.6呢

可以

Woo，恆指趺左1000點。

今日都係唔入了
3800成功幫補咗少少
睇埋下星期再算

今日吾入下星期dum春

當然啦，人哋風流錢，我哋係賣陽壽錢

嘩哈哈哈，好貼既﹕賣陽壽錢

今晚清倉

今日出糧，但d 股跌一個月糧
完美對沖

今個月白做

屌你老母咁撚遲先出業績

1137得

原來係你 仲以為係我

美肌大反彈
冇事喇各位

自從癲佬同陳國邦出返嚟就衰足咁耐

賴落佢地度

窮鬼最惡
依兩個星期真係好辛苦

又關我事

開心左1秒，一開app

仲喺50天上呀

今溶

有幸見證歷史
但係點解我一啲都唔開心嘅

收喺 50 天線低一格喎

仆街北水返黎就無好過，dklm

唔知陳生有冇諗住守護雷蛇股價

留言屌鳩佢

交俾你了
不過依家個市咁跌法，都唔知點守

日日都屌緊
回購啦仆街

守左咁耐, 而且回左咁多,
老虎都忍到業績公佈

至少見證佢3.88啦

見到你留言
仲有ark

求圖

見到你like咗

即刻去搵下CHING起邊先

上陳生twitter 搵

假account

瑞信副主席陶冬：美元信用破產、聯滙制度已失去效用 籲財爺仔細想想

原來就係你依條撚樣

冇問題，做啦

終於到三月。。。

準備又日日打飛機

又要34

又big ....shit

瑞信做開高頻交易。加稅最傷

係唔係有機會令佢啲程式盤會少咗?

可能啦，1買1賣多左成60％稅

如果真嘅係咪要多謝波叔

是咪有人講Project Hazel？無錯！
Project Hazel，世界上最智能嘅口罩現身RazerStore Hong Kong ✨
歡迎嚟到RazerStore 一睹風采 #CES2021

地址：銅鑼灣景隆街1號地下

呀教授止賺咗59分

2.8止賺左
財演黎講都算係咁，識講佢走左

想問雷蛇SH輸緊15%做唔做到真手足

2.2

G持

陳生（牙疹）咪回購緊囉

RSI 42 合理價位 Free Money

G持！唔好3-5%就溝

黎明請你不要來

聽日點涯

癲佬睇緊d咩

今夜你會不會來

止舌泥腸

武肺確疹人數

轉場1137

今日唔係紅燈好舒服

太遲，聽朝就go開

阿疹可否睇淡

開車了

你架車早開咗喎

高開molamola

比1點幾果陣?

3ching準備出手

J乜9,錢都無

3ching出貨，利好

回升有望

星期一震撼消息

今日守到2.6綠燈收市當贏

最後逃生門
想入既等到星期五再決定
下星期一你會多謝我

爆升5格唔夠食

唔識部署
呢個係咪逃生門黎

唔驚
小漲大回

Strong Hold呀各位！就捱到業績！

買盤力弱

我很想找個人對我說別怯慌

靠你喇皮

唔洗驚
有我哋陪住你

2.5再call我
聽朝再見

止蝕了
用信用卡買住奶粉先

星期一極震撼消息

等下晝爆升

升市成交咁少

溝都懶得溝, 繼續冬眠先啦

睇都廢事睇，繼續返工做對沖

跌能到

望住隻蛇 我笑而不語

個市好似咁靜

跌咗咁多日
應該大家都想觀望下先

都係，依個時間入完又跌真係喊死
希望真係到底

到底了
今日個底

聽日再到另一個底

其實成1.9兆美元即將湧出黎 真係唔敢諗會升到點！！！

淆底了
美股幾時可以企定定

牙皮手影

癲佬腳印

納期棍上

Aastock全版都散戶賣

高開引伏

妹足全日，有冇神秘力量呀

伏，全部都係伏

贏咗喇

仲要係綠燈
中斷咗五連陰

感動

哭左(;´༎ຶД༎ຶ`)

等5連升

但日日升0.01

咁就升足一年啦！

無輸啦爆升

個倉好耐無綠過
希望雷蛇都爭爭氣

慢慢等，慢慢等~~~

我都諗緊買唔買返部去掘

又係高開

已all out 1337 雷蛇 （17）

完啦